張建宗：大家唔好再諗721，我地應該展望將來

既然肺炎爆得咁開心，咁我地集中打世界杯
等其他國家知道721係香港政府同黑警搞出嚟
多謝張建宗

推

乜，呢個廢老未死咩？

張局長你滅左條村佢咪無人會諗囉